由窮撚多左幾千萬？

各位巴絲之前我咪分享過大陸被人收樓
件事進度發展成點？依家地產商派人嚟量地
希望真賠得成

做我女朋友得唔得?

Pm

樣？幾高？graduated?

metoo

真？你都收？ 邊到呀？

深圳

邊到？會唔會同村人呀？

degree holder 大陸有幾橦樓 180 做女朋友OK?

Wow 這麼好排隊都唔到我
唔好玩小妹

收樓當然有得賠 多數都係市價300-400%

計都未傾個個都跳岀嚟問做女朋友

冇計啦要一齊做人生X家

好想知

半億

夢一場咁
恭喜哂唔洗做奴
希望下個到我

傻嘅 梗係唔會係到相認啦

深圳邊到姐？

想知pm me

放下你的Tg?

少年你太年輕了

呃我

你留tg就真

幾千萬咁多
你撻地好大?

幾棟囉

baboching

祝成功 可以唔可以借十萬畀我重新做人

咩事兄台 放下户口 即刻過俾你

預祝成功
我現處人生低谷😪
如你上倒岸，好心幫下我
他人定必報恩，百拜

好呀

如果你成功收到錢 我考慮同你食個飯

咁其實你爸媽本身都收開租啦?
都唔算窮撚

仔定女？

好小炸 對比起收樓，真係好大差別

唔爭在過埋比我

見到你個名先入來睇

留名等分錢 少少都好

比幾萬蚊我

半億的人生要逆轉

唔通我add 錯人

tg: jinrakujin

有野想了解吓

利申：同情況

我好似發感夢

雖然唔知真定假 但如果係真可唔可以幫我交學費讀書

好

雖然知道係假但多謝你先

有排啦 依家先量地，順順利利都要搞多兩年先拆得，然後起好又預4-5年，唔好諗住要錢唔要樓，賠既錢係賤價黎，發展商基本上係逼你樓換樓，你個幾千萬要假設發展商中間唔破產，啲樓順利起好先真正叫做入你袋，不過中間都會有啲裝修費租屋費比你，你幾棟樓既話計返都應該有幾百萬既，有興趣傾留tg

真係暴發 又袋幾百個
應該無機破，係世界500強企業

打少陣飛機啦
情況同你一樣 不過我唔會發夢做有錢人

我都係深圳，傾緊收，120平方，七層，唔知賠幾多，祖屋

當有左筆錢，我要重新計劃我的人生

恭喜你，接近800個平方，發達了

樓主養唔養狗 我識自己去廁所 汪汪

你都識講你屋企人窮撚
又重男
發咗達第一件事就係大家都謀住
親戚朋友又黎借
又有大把agents 上門投資阿 保險阿
為左足錢家嘈屋閉
最尾未享受到 頭家已經散撚左
兩個廢老就分左啲錢飲飲食食
你細佬拎大份因為男仔
你最多就拎幾十個慢慢滅

好似唔會比足7層 如果咁計 我立即起50層 我咪肥仔

巴打 心水清

有錢未必都輪到你
唔知你屋企人關係點
但係你可以上網睇下好多人中左六合彩
全部都慘淡收場。重衰過無中

你父母未必會分比你

覺得樓主真係好天真又溫室小花
覺得有少少錢就可以改變人生

我d親戚仲賠得勁過我地，有廠房，一係本身已好有錢，根本不會理9我地

半億雖然對於你嚟講可能不算什麼，但對於我窮撚係可以改變好多

傻豬，政府同地產商會俾你感做咩，你知唔知依家係天台加建間屋仔炸，衞星定位地圖即刻見到，城管即刻派人過來做野。我之前想話起間狗屋都唔俾，因為講感一平方幾萬元，成間狗屋小小間可能都要唪賠十幾二十萬

我都有呢個情況，N年前已經話收樓，但到依家都未收，知唔知一般要搞幾耐?

幾年，量左地未？

點將D錢拎黎香港

但我聽講唔會比足咁多層

唔好咁大想頭啦
啲錢拎起手先好吹啦
同埋無好既心態去handle咁大把筆錢
我真係驚你無好下場
窮人唔係無理由架 你估個天比你發達
唔會拎走你其他野
你估只有錢先可以改善生活咩？

真係唔係想打擊你
但你幻想得太勁
轉個頭落左空我真係驚你自殺

我都驚
我會好好反省

真心 唔好ff太多
見你一個月唔夠又開post話變左有錢人
錢一日未到袋都唔好諗咁多 書又讀唔掂 咁大想頭
睇怕你現階段都係低下階層
比個建議你你讀好書 腳踏實地先啦
錢一日未到手 唔好太多幻想
再者 你講過你屋企重男輕女 你仲要幾位兄弟姊妹
早抖啦 傻妹

有方法啦。

第一，銀行，等於無，極麻煩
第二，地下錢莊
第三，人肉自己搬

求樓主分享一下喜悅比我

我有癌症 就係睇醫生都冇左唔少

絕對冇吹水

好撚多人乞錢 賤種

好撚酸 乜撚野拎走你其他野 屌你老母以為你仲識算命添

傾緊 如果折 賠返樓 加埋差唔多2億 收租大約2-30萬一個月

我個仆街老豆係東莞果邊都比人買地，賣左一間大約2000萬，但我同我老豆講，我一蚊都唔撚會要你，要左就橫屍街頭不得好一心

做人試下靠自己啦 試下腳踏實地唔好咁大想頭

想做你男友
tg後補

我會prefer收租，每層劏十個單位，每月一千，每個月都收7皮人仔

做我契媽ok？

我老豆係深圳都有幾幢樓，但係收地機會細到閪咁

同意，錢未入袋唔冇咁大想頭

我屋企有5千個平方米
發展商出2萬/平方呎來收購
即係1億人仔

但發展商又話只賠2成cash 即2千萬
10年後再賠樓（賠樓唔係一次比，分好幾期，可以隔十年先比一期你都仲得）你收得齊都7老80
收到樓後想賣？一定要經發展商賣，到時佢濺賣你都吹唔漲
發展商明知起樓係賠比你地既，佢會用咩料起？點起？

個 project 傾咗年幾
都未傾得掂
成條村既心態係起碼要傾到先收一半錢先賣

大陸收樓唔係搶嫁咩 點會賠比你 樓豬小心唔好比人呃

所以希望真係賠到錢，1平先2萬這麼便宜？邊度？

tg: jinrakujin
傾啦，想睇下係咪同一發展商收購

你加我la 上面有

請唔請男奴

起大陸有棟樓真係無撚敵

可能間公司突然被清算收左皮，我果邊就係咁

射射，希望真係掂

個2萬係賤價黎，我個度市價講緊5-6萬/平方，佢都夠膽開2萬5黎收，就係逼緊我地要佢啲樓
利申：加埋有700平方咁上下

要錢la，政策百時百變。如果成家係香港，拿錢係香港發展la！

恭喜你
你就好啦，我地呢d咩都無既只有等死

Lm求施捨

可唔可以俾十萬我實現夢想

如果真係賠到，又點知

量完地...... 發展商先計數, 等得黎大陸樓市都冧柒左

利申: 福田區兩棟共20層話收左5-6年都未收

唔同架。福田基本上建設個d都幾好，而且要收的話，要賠好多。而我地係城中村，樓又舊，加上深圳要全面改造，係一定要拆。你個度有排la

臭西

我都係，不過樓換樓

幾千萬都講出黎

邊到？

Pm我 米8 30cm

我多你少少，200平方x8x6棟，大約會唔會有五億？

我深圳460平方大灣區二線，22年通車，地下係大廠房，對上分左兩棟一邊6層一邊冇起野，咁咪好和味

13號地鐵

X8？？
七層冇錯
但收樓計方淨係計下面4 層
多過4層淨係計料錢比返你
上面果啲做足功課未

有咩咁出奇，你自己去check下深圳樓價

當然，恭喜你，不過有排收

絲打
事成後借5萬蚊俾我周轉下
一世好運

深圳邊區

講例 深圳關內農民樓計7定8層wor
講實際 唔賠就唔比你收啦

主人

我都係wo，而家等村民簽名，我老豆專登係二樓起多個露台，到時賠多d

唔好咁諗 有時真係估唔到 一個釘子戶就可釘到起唔到樓
本身有錢做下釘子戶等人求你收都幾爽

點計出黎

我都深圳等緊收地 後海果頭 一收就發到豬頭咁

咁多人係大陸比人收樓

恭喜你，有幾多個平方？

想唔想養隻狗??

其實而家一千萬都唔係D咩錢來 ... 自己出去睇下個樓價啦 ... 分分鍾比人收塊地都唔夠你係香港買一層。

利申：因為地鐵關係，係深圳比佳兆業收左幾棟，最近買左架波子用來返工代步。

養5養單身狗?
一日三餐
5會吠又5會整爛屋企既野

收得成絕對係好事
但係呢D野真係急唔來
特別係大陸做野
好多野政策影響好大
同埋大陸做野思同steps都好唔同HK
要明呢一點

有potential 比人收係好事
我自己屋企既資產就有D量緊, 簽緊同意書咁。
可以分享比大家既係
好好努力自己生活

就算拆好左你件野, 都要三年四年你先交到樓上手
之後呢? 你一定係換樓, 到時係會以個人產權比你
你唔會好快有舊錢, 要慢慢賣單位先至消化得哂
果陣個樓盤基本上都賣完, 等人二手買

但就有新issue引起, 就係香港人身份, 係限購一定, 你賣一件少一件, 加上大城市本身都限購，二手稅等等
要好快咁達到你自己心目中估值個身家
套現哂, 要一定時間

自己要深知呢個道理, 同埋唔好嫌煩多D上番去留意番D進展, 傾多D同自己親人
大陸關係緊要過一切

巴打....幾棟夾埋收左幾多??

其實一千萬好少架啦
深圳而家5萬蚊一平方米
一千萬都係200平米架咋
最多咪兩套單位

但係我相信好多真係城市更新既人, 好多分到既面積都唔細
幾千萬 估值係好常見, 深圳當地人過億身家亦係好common

我不但近地鐵，仲近高速

你咁講我屋企都係
其實而家深圳既話, 近MTR 都唔係話好大件事

要真係睇埋自己果個地段, 配合到政府未來咩政策, 咩planning, 先至睇到佢potential

好似龍華區呢兩三年就hit得好緊要, 上年年頭新盤成5萬8蚊一sq.m.
我自己都去睇過下
果幾個站, 都唔係個個MTR地段都見得好好Location

樓主我係你就攞啲錢去買股票或者車位好過
唔好一時多左錢就亂咁洗
由儉入奢易 由奢入儉難啊巴打

自己呢一兩年因為有征收都諗左好多

到時一定係要靠賣樓套現左資金先架啦
使幾多自己決定

但係點解我會想賣左D樓係因為分散投資一定最好
因為收完, 都係比番同一個盤既樓你
咁樣自己資產變數好大

套現番D錢做下唔同風險程度既投資
什至係香港買番單位又得
你話上番上去生活又得
隨你自己決定

難得自己家族有機會番身
一定要努力DD 學下理財
而家年代未必係富不過三代架啦
D財產傳落去, 大家既命運都會唔同

樓主向西村？

追哂你兩個post 點解唔講邊區？因為唔敢 人地一查就知你有冇吹水 你第一次開post 到而家話量地 近地鐵 我唔洗估都知你講緊邊道 網絡上果然大家鬥吹 重有大陸收地只計你建築面積

環境差唔多，一樣有高速

收皮啦 南山福田收過千萬就有可能 再者有地可收？

我果到係後海
近佢個咩科技園 係收就快d收

出世咩都冇,父親大人比左幾千萬我

白石果頭真係多左好撚多土豪

繼續吹

我南頭 過撚左好多過佛誕都未收

要樓好過要錢
政府徵收你個單位冇得換又第二個單位？

同鄉

巴打, 你都幾撚串
城市更新呀而家叫
同埋深圳市政府都要搬啦

仲福田南山??
係把城中村要做更新呀
我都仲未計工業地改土地用途or改革配合變新工業園

而家收你屋, 係一平方米賠起碼double to triple呀
三層一棟, 100平方米底就算, 都賠到600啦
600x 5萬蚊一平方米

3000萬

一棟咋
你收皮啦, 識多少少野先真係討論啦
你而家鳩叫緊咋

Yo! 老豆果邊
但我勁近長安
收埋仲正

On9

呢個真 收左樓都唔知賣唔賣得走

十幾廿年前囉 而家收地係計建築面積加樓上3層 4層以上唔計所以好多人嘈緊 再者有啲起十層以上一個月收緊廿萬以上租會比人收 再有啲係再左你地 到第時起好新樓賠番你地既三倍面積 錢到無啊

家人有廠房在丹竹頭收租 月租38000
未有消息住 簽左5年約

你邊條村呀
我x下涌
暫時好似仲未有消息

有錢真好

樓主咩村

我唔係喎
塘下涌
你上頭田果邊？

我三圍既

巴打，tg me ？

對！

我屋企都係
福建,一萬平方,而家同佢磨緊

是

收樓都唔知要等幾多年
到時發展又唔同曬，勁多變數，分分鐘原本你新樓發展個區變發展藍圖又改/發展商比人捉貪，又怕變鬼城
分分鐘賣唔出
拎cash返香港買幾層樓收租已經財務自由唔洗做
學蘇民峰最煩係咁諗去邊到旅行
樓市又必升，大陸走資
租租下升完價靚價放出去再換樓
錢滾錢，仲可以比錢買外國戶藉同買間house，老左移民去退休嘆世界
你等收樓個幾年已經蝕左唔知幾多十/百萬
仲要打工捱世界
落左你袋先係錢，大陸既樓根本唔穩陣，仲要有限期

你地係長安邊到?

咁多松崗既

寶安松崗 姓文？ 南山福田而家收過千都難 你松崗收幾千

包養我ok? 識自己去廁所

個個係到講收幾多千萬幾多千萬 但一問邊條村就唔講

兩老家鄉係南山松崗
不過本住有就有冇就算既心態

anyone 一甲?

聽話，識自己去廁所，有意pm

個個都係深圳
得我東莞......

你食屎，福田樓價全國最貴頭幾名

做埋我女朋友得唔得,, TG, SK997

PMED

你咩村 唔敢講就唔好係到吹！

松崗係寶安

我指樓主

兩老分別係南山松崗
Sorry for 19999

新一代車厘妹

講你知托柒咩，你有錢分俾佢呀？鳩鳩下咁

驚自爆，唔答。

6層先200平定 加埋1200平？

條村細到咁？

收到錢，第一時間想做咩?

窮撚係大陸都有幾層樓

唔會賠足六層同只計建築面積

大灣區？
福永？鳳凰村？

你有你道理
大陸既risk factor係大

但係唔好講到咁灰
有得收, 有個機會仲想點?

大把人無資產, 咩都唔使煩

收樓呢D一定係愈快愈好, 做任何野拖耐左都有risk
睇你果邊D人係點, 呢D都係命水野

樓好定錢好
我一定prefer 樓
樓可以generate 到錢出來, 收租
錢就單純depreciate

同埋人地都唔會比錢你, 只有政府會 (賤價)

不過一句到尾
見你驚埋D鬼城果D

我自己真係諗都未諗過
因為自己有果邊都唔係差地方
係一線城市睇自己LOCATION根本唔會怕到去邊
如果你地係D 廣東省既三四線
就真係等下啦

大陸既樓根本唔穩陣，仲要有限期?
大陸樓市而家比政府打壓緊
好多野都好多限制
呢個的確係risk factor, 因為政府想幫D人住, 唔想D人炒樓
2017年4月開始我見北京深圳都穩定左
但係限期?
一向住宅係70年
但係而家全部可以續
2017年起全部拎番來既都叫不動產權證
對比起香港....2047年地既期限個issue反而仲大D

送隻比卡超比我

政策係最大risk factor
樓好定錢好。
睇自已能力，生活無憂就樓。

樓主兩個post都唔敢講 但佢講啲資料都估到下

請我食粒珍寶珠

一般今天樓價都差3倍價，咁都唔賭抵窮一世

點賠到幾千萬呀 地方大定尺價高? 係邊頭?

幾錢一平方先 通常都比出面低收

我愛你

幾千萬有幾出奇 識人7層1:1賠700平 計6萬一平都5400萬

有限層 唔好on9

我見有d講左十年都未收 要全部同村人簽名先可以收

俾盡幾千一平方 唔好ff啦

買樓收租

屌，我都係深圳，量好曬地，賠償方案都出埋 等我地簽名，我屋企有1000平方左右，佢地出13000蚊一平方，但周圍啲樓都賣緊4，5萬蚊一平方 ，要返樓又最多要到600平方，如果咁都簽 是否on9？
隔離左右都簽左

3層以上唔計 我前兩頁都講左 個個話收幾千萬我話冇可能就話我眼紅 問左幾次係邊又唔敢答

6萬一平

繼續吹 有限層 自己搜尋下先上黎吹啦

我地呢邊 棟最多賠返600平方屋俾你，話知你幾十層高，有多既平方既可以揀 公寓/寫字樓/現金

限幾多層地方唔同可以唔一樣 但肯定唔會幾萬一平方收 d人唔好ff

我呢邊隔離左右都賣緊4 5萬一平，重點係佢收你先13000蚊一平。

讀緊中學果陣話大陸會收地，會收曬成個山頭，成條村男丁分，收到我出黎做野幾年都仲未收

唔識呢d野，福永。。。屋企人搞啦，價值唔算大。冇千萬，不過好過冇

得左求分少少

收一定係比市價平 d人唔好on9 ff有幾萬一平收

以為食老麥可以加大

唔等錢洗咪釘子戶囉

騙局
講完
明水你地

褔永樓價4萬一平啦

求解：依家d 錢可以點落返香港？

收樓呀
拆你樓呀
仲要低過市價？
你識唔識架？
你係咪比人水完
唔知市況呀？

重來無聽過收價會高過市價
申利，俾人收緊

有無巴打大陸有廠地被收分享?

仔有無興趣 正常樣 唔高 無學識

人地個幾千萬係
收完比樓你
再值幾千萬喎

所以話香港人最易水係大陸
好心你地跟緊d
合理賠償先好簽啦
上面又咩建築面積唔肯賠足

我地而家賠係賠足。現有建築面積三倍。空地賠土地面積兩倍既建築面積

深圳市政府出左批文
政府都1賠1.7

你地慢慢ff人地ff

聽講賠左俾你既樓會無禁值錢?

收13000係正常 一般發展商想樓換樓算
限大小賠有例可依
個offer係慘但唔算太慘

收你樓
你唔要樓
要少過市價既錢
得罪講句
留意下深圳地價
土地價可能仲貴過佢個建築面積價
而家廣州拍賣地
增城區都二萬幾蚊 一平米啦 樓面地價

我咪話建築面積x3囉 重有講埋樓換樓唔比錢

樓主做我女朋友ok

你地睇淡你地事
大家各自屋企有幾多自己知
到時做咩隔離幾棟業主賠多過自己 同區其他位做咩賠咁多
唔好怨就得

布心?

以為樓主棟野係羅湖
係既可能同姓

唔信咪自己追我 post 囉 ... 我上個幾月先係車台問完買咩車好 ...

屌，你自己喺香港已經係業主啦

其實d 錢可以點返香港？你話幾十萬都可以逐次帶，幾百萬或者成千萬唔知點搞

Agger，福田站附近有兩個單位

班傻仔屋企應該係大陸會比人笑
唔識市既發長商最鐘意
其他人就慢慢傾
人地最想你仲當中國房地產唔值錢
Profit 留番比發展商

大地主來了

唔會係深圳橫崗掛

如果真係賠得成
你不如諗下用咩渠道
走資落嚟香港啦

一日未徵到都唔洗開post嘅，大把變數
收到錢再講啦

我收左三棟，每棟三層，平均一棟賠 800萬左右 ... 仲有棟係二線，傾緊，估計今年內都會收埋。

佳兆業會先 ‘租’ 你棟樓，你收兩三年租，佢就發展，之後拆左起新樓。

你要樓，就可以 1賠 1.5，如果係以前瓦頂果D仲可以 1賠 2.5。

我一棟大約佔地100平方米，計返大約賠400幾平方（4～5套）。最後 deal 左 10套 + 800萬 ...

上個月拎左百零個買左架波子，之後繼續如常返工。屌，香港D樓價都唔係人買。青龍頭都賣 600幾萬 ...

有冇大沖巴打

好難咩？地下錢莊大把人做。再唔係全家出動，一人帶 30萬，一轉都百幾萬啦。有錢驚走唔到？咪玩啦 ... 其實千零萬，真係唔係咩錢來 ...

巴打唔買樓 咪租住先
至少提升而家生活條件先
再做其他投資一樣得
簡簡單單五百萬 一年有五厘回報 都已經好好收入
再加現成份人工

發達啦你地向正高新園站，咁早就拆依家都收哂樓。

大金沙等得好苦

前幾日買左青龍頭

所以咪話，一千萬其實唔係咩錢，一樣要返工

fatfat 講緊最少幾千萬起跳 老豆以前有兩塊地 係未收之前賣咗一塊 結果收廠地少咗好多錢 btw巴打可以堅持叫高少少 佢地會加碼
利申： 收咗,無記錯個盤好似係叫城市花園

一千萬實要番工啦
800尺都唔止1000
香港我諗5000萬就可以考慮搞下生意。旅行下
比自己停落來

想問下深圳係咪有個地方叫南頭 係邊度
深圳聽黎聽去都係蛇口寶安

供到60歲既業主囉

埋落地下，等地殼變動，郁吓郁吓移來香港

放心啦、你唔會收到錢、
收地彈票假入數經常有、就算你簽左合同可以改野、
你告上法庭、鬥多錢比後門、分分鐘你輸埋嘔凸幾百萬比佢、大陸所有野係無合約精神、收樓賠償都係一樣、口講幾千萬、然後搵後門要你收十幾萬、唔要迫到你要

係，至難攪業主（老豆）係大中華膠
咩都信哂政府，又話人地大企業信得過

搵幾十億果d人夠返緊工啦

絲打 布心人？ 不過唔好相認

大陸有地係咪冇撚用

一見到藥王巴就好羨慕

我都係

我夠係村

我好少渣喎 淫婊應該最多，點解個個都唔自爆咩村嘅？
利申：深圳福田區上沙村 姓黃

想當年真係冇諗過會收地
個陣我媽係香港打工，得閒就拎啲錢番大沖係咁起樓，哇屌點知一徵收 ，呢家我成家都提早退休

條條村都咁細，無謂啦！深圳本地人又唔係好多

識個深圳老收地賠過億

你地有幾多平方？全部賠樓收租？

cash 過億？
定係又係賠樓（值過億）？
兩回事來

之前樓主咪同人相認左松崗

我講既係地產商俾出黎既offer 無話過肯接受

你唔駛咁快變angry bird

無追開post 問下姐

3層係住緊定得個殼個d?

等賠半億

平方我就唔太知道，但有十幾套樓分左，淨收租都和味

咁應該有千幾平方，我都差唔多千幾平不過依家分期拆緊，十年內應該到我。

邊到啊你？有幾大，半億🤔我近口岸都未必有半億

知唔知佢換既樓係現有樓? 係未換返同地區既樓?

未來億萬富翁 巴打你邊到人？

Cash 之前有好多地 已經唔係呢幾年

上面自爆左 福田上沙村

好似有D印象 你係咪下沙村？

我又係喎

係🤔連登好多上沙人，得我下沙

你講既情況係未適用任何地區先 堔圳同大亞灣已經唔同平方價啦

我松崗第一小學附近，但無聲氣話收地，你果度係地產商收定生產隊收？

你果三棟樓都係住緊人? 如果起黎等征收既係未相同計法?

你係一棟賠一套房?幾多層都係一套房?

最近幾年都唔比再起啦 ... 所以如果你有祖屋都唔比起。十年前都仲話可以拆左起，最近幾年已經唔比咁搞（拆遷辦會來拆，到時你真係咩都冇，得塊爛地）。

之前三棟都租左出去，佢來同我傾租金，最後趕曬 D 人走，佢同我租，租到佢起好為止。（租金比現時多 50%）。

至於賠幾多套，就睇你總樓面面積有幾多。例如你有 100平方米，佢賠 1.5，咁你咪有 150平方米係手。當每套房大約 70平方米，咁你就可以要 2 套，咁剩下果 10平方米就賠錢。至於幾錢，就睇你牙力啦。一線就大約 4萬，二線就大約 2 萬。按上150平方，二線市鎮計，一係你要兩套+20萬現金。一係拎 300萬現金。一係拎一套+160萬現金。睇你點同發展商 deal 架姐。

你記好 我又係深圳 有兩棟等緊佢收 嗰日有條友黎問價 2000萬一棟（12層） 比老豆reject咗

呢個post 有好多未來千萬中產

可唔可以做我女朋友？

巴打個10套係等發展商起完俾你定係現有樓房?

順便問下 大家用咩大陸手機上網 之前我用中移動兩地plan 貪可以上Facebook 香港網 但依家轉左台

中移動幾錢月? 轉左咩台?

樓主都係松崗 但松崗好似係寶安區 唔係深圳喎大佬

中港共用數據plan好貴，我係用香港聯通自由組合plan,$38月費 一卡兩號 500mb 國內數據，依家諗住完約取消左佢，直接上大陸開卡算。

大陸既卡上intranet??

起完比我 ... 由簽約開始，到起完呢段時間，佢就個個月交 ‘租’ 比我，同我租間屋。

留名祝樓主成功
想問你借幾千做奬學金

其實你有冇諗過佢比的咩質素既屋你？

大陸卡就要翻牆先上到google, Down定幾個vpn app就得，同埋我返到去多數都係用大陸app多。

有無做功課呀，寶安區咪屬於深圳市囉。深圳分幾區架

都係果個位，咩質素我都唔知，但是可以肯定已經有人問緊我可唔可以讓一兩套比佢，4萬蚊一平方，我都唔制。當地鐵開左，果度直頭係地鐵上蓋，我根本唔憂冇人要。而且我長時間係香港，我覺得我會留一套半套得閒返去做下炮房之外，我冇咩事都唔會返去。所以你話佢比咩質素我，我先唔介意 ...

省，然後市，再有區，再有鎮，有村。

巴打鄉下係坂田？賠左幾多平方？

我唔係坂田，但是我同坂田街道班人好熟，果陣華為起果陣已經賠曬。呢排賠緊平湖果邊，因為 10 號線關係，我平湖果邊已經簽曬。我正式來講，鄉下係龍崗，但是因為同坂田班友熟，所以之前都有D統建樓果D要左兩三套（果時講緊 20萬左右一套）。之後起華為就賣左 200幾個，之後投資平湖，上兩個月簽果三棟都係平湖。

正啦，關外大刀闊斧咁拆，關內果班真係有排等喇。

係 ... 呢兩年關外真係拆得好勁 ... 尤其華南城果一帶，個個月返去都唔同樣 ... 我內地班朋友，個個都唔洗做，渣 Ben 跑。屌，我仲要日日準時返工

冇啦，應該拆埋呢浸。深圳而家傾緊，吞埋東莞，之後做直轄市。有閒錢可以去東莞望下 ...

你有3棟2400人仔喎，洗鬼做咩

要曬錢就係囉 ... 講真啊，錢會貶值，兩三年後，你就會唔知洗左去邊。呢個年代，都是要樓實際 D ...

我個邊有人簽收左合同24m cash,或者都可以換樓

但要關外產業人口地方飽和先會吞東莞，依家睇剩係完全發展關外都要好幾十年，起碼要做到關內外一體化，依家關外仲係落後好多，需要好長時間去發展。

4000萬都唔放 睇幾多?

有無話幾耐起完?

有無巴打係龍華果邊？

巴打塊地幾大先?
邊區
我家人果度好細

你地就好啦 係哂堔圳呢d高價地方

坂田區 我唔記得啦 你當10000平方米左右啦
收咗好多錢同好多層樓, 但我最掛住個間廠,好有感情 ,錢呢家野反而唔缺

藥王巴請問依家福田區收成點？我係金沙片區果頭

龍華龍勝

遲d我會一次過整合福田區係想點發展再發向個我個post到，手頭太多資料已續D執，大金沙其實已經規劃好哂，係要時間拆。

個個都千萬富翁

龍華呢?
問左有背景人士 應該唔會收

正常，180，ive仔

我都係，你係咪龍勝舊村？

祝妳成功啊！希望妳既人生可以有新突破！吾好似我做生做死

畢畢左業做緊野

錢俾你老豆咋？
一日未到你手你都唔肯定有冇得分啦

仔（靚仔 ）

成班大陸仔

大陸就物業就大陸仔咩

其實我想問發展商交左樓後
幾時會有房產證？
深圳鄉下剛剛交樓無耐，想賣
但無房產證

新樓都要等唔好話回遷房 不定時

深圳邊忽 有無D咩小道消息可以收下風
利申：同有兩棟係上面

唔係大陸仔係咩？

投資者

唔該巴打
即係都要繼續做狗一排

有無蓮塘巴打

又黎

幾時都話 腥港最美的是鈱鉒

歐洲有樓變埋鬼佬添

add唔到你tg
你add我 睇下你有冇興趣一齊搞生意
另外利申：單身高瘦巴 研究生
tg：nobodycanbutyou

可以照賣掛 你研究下 可能發展商乜都未登記而家賣買家仲慳到稅

我搭飛機故鄉，有一個足球場左右既地 ，
唔知幾十年後值唔值 1000 萬呢

但我有三兄弟

我呀爺分4件到我老豆分2件 有得分咪算

我係大陸都有塊地
但無錢就稱兄道弟
有錢就斤斤計計
明明塊地我阿爸都有份
但阿叔就話阿爸成日係香港，話佢自動放棄

係人都貪 調返轉你老豆有有陰呀叔你又唔支持？

地都好似唔係太值錢，深圳成日都無啦啦話唔俾起

利申：我地提供地，上年搵大陸佬比錢起左12層，分左5層半俾我地，塊地仍然係我屋企名

你咪酸啦 係大陸有地=大陸仔

入伙之後3年先收到部分證, 其他屋仲等緊

唔該巴打
原本諗住新樓賣出去值錢d
睇黎而家要租出去
肯定俾人住到殘曬

有無人係收地而唔係收樓?

即係3年後先可以賣

味收到證都可以賣,
但聽講會冇咁值錢,
因為買家會擔心你同時收幾份訂金走佬,
好似係會影印你同發展商d協議再寫d法律文件咁,
等收到證再比尾數,
唔太清楚, 可以問返其他村民

認真想問下你地不論有田有地定有樓征收既巴打

有無因為征收賠錢而出現人事問題? 其實情況同爭產無分別

內憂: 例如層樓幾個人都有份, 就會出現有人想要大份d

外患: 例如有人塊地明明得1000平方, 就話自己塊地有1500平方, 扮哂野霸多人500平方等

講緊既野發生係大陸 呢個問題竟然十幾頁都無人講

p.s 睇樓主開post話有幾千萬都大把人做狗想分錢啦

同個大陸佬對分有無簽野 小心俾佢食埋層樓

btw 唔限你起層數? 可以起到12層

哈哈呢d問題係好撚煩 隨時搞到上庭

樓主好似好快樂咁 好想同樓主一齊發夢

赤嶺頭村

簽哂文件啦

btw唔太記得幾多層，總之限幾多就起到盡 ，一定係11+

好彩個大陸佬都唔算仆街，起碼近呢年都冇話有咩大問題，e.g壞lift要share維修費

樓主 如果唔介意可以分少少俾我應急 可能對你來講濕濕碎 但係可以幫助到好多

樓主筆錢幾年後先到手 我諗你等唔到了

我問左無房產證點買賣
班地產話只可以俾首期10%
其餘數就要有證先有
即係無用
都係慢慢等

對分層數?唔係對分幾多成?

訓啦7頭

係未租緊出去?

成個家族四分五裂咁囉
又試過某d兄弟冇出過錢整都扮有,想搶人野
一又就當時要哂賠錢,
見交樓果時升值左5,6倍係度眼紅,閒言閒語
不過上一輩既事我都理唔到咁多

係錢面前就知邊個係人邊個係鬼

bb 我地幾時結婚

最低果5層半定上面高果5層半?

個大陸佬邊到搵返黎?

我都想請教各位已簽左名等收樓的巴打，因為我最近收到話要先交本房產証俾辦事處去取消，之後先再等收樓..
但如果俾左房產証的話，我只係得番之前簽果d有關賠償換樓的文件....會否有古怪？我想請問大家如簽左名等收樓的巴打有無聽過？

深圳 羅湖
萬象城側邊
75平方 唐樓

又係話收....
不過租俾人唔撚理

中海天鑽都起好左

深圳灣果邊一定發到豬頭。我仲有6層既等收

早前恆大睇話過下。

利申深圳灣間屋已賣。 身家over 7位數

答大家。有錢好轉返先。 大陸賣樓煩過閪

冇9位數都冇咩好講，呢度個個都八位數

圍村人 洗唔洗酸你果幾千萬

我地都係圍村人喎，我地村都有分支向元朗，舊時深圳香港圍村好似係經常往來。

你有咩？

個邊一方起碼10萬起跳 如果收

香港圍村唔好在限死700呎三層，同埋多數向新界人流太少，唔似福田羅湖呢D市區城中村咁旺。

有冇人係小梅沙葵涌個邊？

一幢三層高樓賠幾多到？

around 500尺一層

hi 巴打

果邉都收

出返去啦，個個係你口中既大陸仔

唔覺圍村人有錢

樓上班友仔真係好幸運

我屋企頂多都係 一間爛屋換到發展商重建既200坪

仲要俾賣俾我阿公果個賣家既子孫告 話間屋係佢

200平咪好
最後無比人謀走呀？

錢未落袋唔洗係咁掛在口邊嘅，就算真係傾好都要等政府批，到時一場空你跳樓都似

識人政府做，9成9收，傾咁邊個賠償方案好

咁開心約場友誼波賀賀佢

收地變有錢人故然係好事
唉，但係一講啲家產點分點分就容易同啲親戚關係變差

絲打果時大陸地產物業賣左幾錢

打完第一場官司 判佢輸 佢再上訴告發展商/村/間屋持有人 要求每方賠100萬
但間屋頂多值180萬
間爛屋N年前我阿公用幾百買落黎 有晒証明 有埋國土所本簿仔 仲有條村大把人知道
賣家子孫 冇証冇據 証明間屋係佢 而且仲要唔清楚間屋邊條巷同邊一間 最好笑佢白撞告左幾家人先到我呢邊 係咁輸堂費

你問邊個

唔好意思打錯，巴打至岩

咁搞笑 但佢成本唔多ge
200平先180萬 邊樹呀

我啲屋企人好有傳統思想，所以啲物業冇賣到，佢地話個啲係祖業黎而且樓會有租收，唔會賣 上網睇依家好似一個單位大約六七球人仔左右

深鐵 13號線某站
某親戚N年前賣左塊地俾人起樓 上年年中深鐵3000萬人仔收購左 真係登我親戚唔低

我都係咁諗，用D租金都夠買幾間返嚟。 巴打你華潤城市花園果到回遷房每平方大概幾錢租？

啱啊 收收埋埋啲租又可以去其他有潛力地方再起搏徵收

60平咁計，一個月好似係六千人仔左右，唔太肯定，都係聽屋企人講

我屋企都係一間都冇賣,
佢地而家都係打風流工,
每日做幾粒鍾過下日晨就算

其實我想去外國讀master

到時有錢咪去囉 5千萬年回報再差都有50萬 夠照

賠俾你屋企人 唔會入哂你袋啦

六七球?! 幾到呀?

how o?

六七球?! 邊到呀?

巴打好似係南山大沖村呀 高新園站

大沖村位於南山科技園中心 途步到達中興 騰訊 各企業總部 華潤城市廣場是大沖村舊改項目原村民回遷房，2分鐘可達高新園地鐵站，樓下有萬象天地等超大型特色商場。快捷便利。

見你咁講舉個例子比你啦

假設依家你有一塊地 塊地一年後會有發展商征收

你依家會點處理塊地以達至結果有最好回報?

唔該藥王巴打
南山個頭啲樓都係差唔多價架啦

南山價差大呀 海岸城同南頭差成倍wor

你三棟都係深圳? 二線個棟係邊?

隔離華潤城，潤府好似做緊九萬幾一平方。嚟緊高新北同西麗附近都會發展科技園。仲有南山村大新村南頭果邊都有舊改，其中一間好似係恆大添。個差價會慢慢拉近。

咩地?咩土地用途?有幾多年期? 都影響你比人收地
你塊地唔會可以起野
全部野要報建, 起完之後要有不動產權證既野先有用
如果唔係一般都係計番地, 你冇啦啦自己起完霸番來就會比番D cash你咁

另外有D地方，亦有人會咁做就係, 地唔係佢地架啦, 佢地只係長期係果度住同用咁上下, 佢地會係D農地種野, 到時佢地比人遷走, 就要賠番D 種左既野都要有一定既錢比佢地

你個例子都反映你唔太熟野
總之呢D收地全部冇早知
發展商精過你多多聲
最傻既係以前D人為左慳少少錢唔去拎房產證(而家叫不動產權證)
跟住大把親戚屋企人分業權爭議

假設係宅居用地 可以起屋起廠都得 當限最多起10層 比著你會點用佢?

請唔請工人

又住宅又可以起廠

其實你全部假設錯哂
而家亦唔會有住宅地比你, 因為一買就係拍賣, 你先有權可以去買
二手買賣土地係犯法

你以前留落既地
好似你假設得一年
咩都唔使做, 唔使諗住起野博大霧,等下啦
同埋搞好個產權, 國有土地證果D要齊, 唔齊就搵律師睇下點搞, 去村委果D搞清楚佢

Hi 老婆仔
我愛你呀！

認真答野都可以比人負皮
廢事再袋錢入人袋了

巴打，你每棟800萬其實好少喎，即係每層200幾萬
點解唔揀要樓？通常要樓就多一倍

宅基地又點睇?

我都係深圳 同大發展商傾緊
成日送米送水送油比戶主

Btw 係咪有tg group?
Add埋我

唔答了。再答要收錢
我做開呢行
廢事袋錢入人袋

seller

仲以為你熊左幾千萬

我都係在深圳灣果邊喎

有負皮都攞黎嬲 證明你都唔係好成熟

免費比consultancy 仲要唔係態度好加負皮
不了

咁你要賠房定賠錢?

回遷房同商品房唔同bor